唔明點解風水佬話傲雲峰風水好

樓下好撚9 全部車房，仲衰撚過深水保

Noted with thanks.

風水佬自己買咗

無聽過八運兩大屋苑 傲雲峰 同朗逸峰咩

豪宅

收咗咪唱好，跟水放比人都貴啲

車房多代表車水馬龍
又有車又有房

2023年行完大運

九運了

Google 下比華利山風水

講開又講， 問咗幾個唔同嘅師傅，個個都話傲雲峰風水好

你講完專登search
最底話咩風水股
屌你屄 燈撚到
自從呢篇稿出完 未撚翻過去